等我哋一齊嚟認識下咁多位仍然堅信主流傳媒嘅報導係一定冇錯嘅連登會然

將會盡量每日update
畀大家認識下呢群比較特別嘅會然

到時拜登做埋總統係咪都仲係fake news

突發！特朗普政府正式認輸！

美國總統特朗普批准讓拜登接收總統每日匯報

特朗普首暗示或未能連任：誰知之後哪個政府執政 「時間證明一切」

侵侵一宣布授權比拜登政府開始過渡工作 道指就上三萬 美國人真係無得救

愛侵力不如叫大紀元同新唐人整單fake news

[ 正視聽] 美國聯邦總務署已經間接確認拜登係總統當選人

女律師稱電子計票系統將票轉給拜登 侵侵團隊割席：她不是我們團隊成員

傻鳩侵粉：就算政府俾錢拜登準備就職，都唔代表侵侵輸左 ！

拜登：搞左咁多野咪又係要死死氣認輸讓俾我，浪費我時間 ！ 坐多2個月就爛喇 ！

突發！侵侵律師團隊同臭名遠播的律師 Sidney Powell 割蓆！

FACT-CHECK系列：

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

密切根州聯邦上訴法院批准選舉審查 , 將於星期三上午9點舉行聽證會

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

［原片報導］Pompeo 未有與拜登任命的「國務卿」對話，會展開程序睇GSA決定，並跟據法律行事。

BTW:

請問ADMIN諗住幾時正視用FAKE NEWS帶風向嘅問題？

Trump輸撚左啦 傻系

推

出面班三毛同左膠fake news風向撚呢幾日日撚日出fake news誤導人
請問ADMIN諗住幾時先做嘢？
點解佢哋啲fake news post就可以冇警示標語？

唔該晒, 1樓有幾個本身已block

幫推

班左膠真係煩撚過閪

幫推 高質真係自己查證嘅post就冇人理
劣幣驅逐良幣

#5

圍爐手足幫推

唔一定個個都係毛
懷疑有啲純粹係attention seeker出假膠post搏屌

TO麻木撚：
鮑威爾Powell喺GA訴訟開始前再一次表明Trump一定會連任

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傻閪

公開處刑

push

呢啲永遠推唔起

【愛侵力要輸幾多次】賓夕法尼亞州確認拜登擊敗特朗普 州長已簽確認書

有冇人愛國指數由Trump 兩成愛國 到拜登選中 五成愛國

Trump: 我個仔好好, FB: 拜登預計勝出選舉

#104 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【真。突發！！！！】川普：我應否向拜登認輸？？？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[暴風雨前夕］Sidney Powell嘅「釋放海妖」係美國國防部網絡戰計劃，提供美國大選舞弊證據

#262 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實做人做到好似@scottsummer 條撚屌咁淨係識日撚日上連登出引戰post都幾可悲

屌，原來係講美國新聞
關注下啲本地fake news 啦

一定要解決呢D低質五毛帶風向問題

【突發】賓州公開聽證會直播中！！！

［美國大選］賓州法官阻止該州certify總統大選及其他選舉嘅選票

一係r存在感嘅傻閪
一係五毛pr
我反而唔信有咁多左膠係連登

留名

有邊幾位會然？

（割席了） 蓬佩奧：國務院已開始權力移交工作 ！

@Alex_Lawther 條撚屌又嚟喇